其實有冇人講過開始衝之後既出入策略係點？

返完出嚟既其實可以點再入返去？
真係需要走既人點安全離開？
抗爭既持久力始終好需要其他人既接力同幫助運送資源，我相信有好多人雖然衝唔到係頭，但係其實依然有能力幫手做呢啲嘢。

其實有冇呢啲既資訊比大眾知？定係其實有我睇唔到？

利申：雖然我真係冇辦法直接衝出嚟，但我都想睇吓自己有冇其他嘢可以做

hello , 有冇人見到

連登仔：Plan你老母，流動佔領呀，比警察捉得一個得一個

又唔好咁講 始終呢啲嘢其實香港人經驗真心唔多 我哋真係需要更多既資源先有能力plan 更好既

係資料先啱

本身衝既方式已經out左
果個係2013年東北既style

呢啲我真係冇研究過，我今日都係第一次出嚟遊行。你可唔可以講得詳細啲。

自推太多po 好易沉底

戰力補充呢啲嘢咁重要真係冇人理？

冇可能係度公開講 好多狗係度mon住
有心既會搵到方法幫手

推

我當然知道有啲嘢係唔可以公開講啦 但係會唔會都有最低限度既資訊係可以公開比支持者聽，可以比支持者聽呢個行動有咩注意，呢個行動既基本流程，至於行動既細節就面對面先講。

老實講，其實我哋喺網絡可以接觸得既地方都可以有狗Mon實佢哋要知既話一樣都可以扮支持者咁嚟伏我哋，咁樣而唔傳播呢啲消息我覺得係低效咗啲。